更新之後成日撳幾廿次都正評/負評唔到

阻時間 想正評負評個留言都篤幾十下

1. 正負評 Detection 係係 Icon 唔係數字
2. Scroll screen 後 0.25 秒內係唔可以 Vote
3. Animation 只會係你 Vote 完之後先會 Show, 姐係會受你既上網速度影響